今日同女神食完飯之後...

就出pool了

Love u 豬豬

而家啲毒撚咁鐘意ff

夠鐘返地球啦屌9你

夠鐘訓醒啦

呵呵

夠鐘起身了

去pool食飯咁得意既

🙄

夠鐘番地球啦 唔好再傷害你自己